求你唔好沉我po啦 徐步高喺分化警隊嘅關鍵啊！

徐步高單嘢如果吹得夠熱既話，分分鍾可以分化警隊，嗰啲前線卒仔有機會醒覺！

而家又叫人唔好吹奏，驚個個變徐步高? 我哋邊有人敢殺人? 而家前線嗰啲都冇人會敢做啦，大家有底線架嘛! 點會俾你吹奏吓就煽動咗去殺人?!

好啦唔排除真係有人會咁做，所以我地文宣要做好，提醒大家唔好亂咁黎!!! 但絕對冇理由放棄呢條線!!!!!!!!

我反而好懷疑，點解咁大條線索，可以瓦解到成個局，睇返晒啲人物關係，邊個升職邊個被犧牲，反而比人撳住唔好再講，究竟而家邊個係鬼係五毛

各位

留意番遊乃強等人 有機會老屈左徐sir

徐步高案幕後黑手現形

雲海都有講

徐步高難得佢做左咁耐都仲心水清 所以比人隊冧左 好慘...